發夢【文宣】上twitter歌頌文明示威者

但爆門口玻璃上曬新聞